見到熊軍咁努力 d眼淚係咁流落黎......

感動了

收到風！今個星期上270！

有救啦

熊軍激到流緊血淚

25300時
入左64985牛

Thanks 追call

今鋪點算啊麵麵

又hack麵麵acc

流淚還流淚，你未講你睇升定跌呀

Dllm

點解
愈跌愈有wo

點呀，又俾人hack牙

你個爛賭鬼仲未死

麵哥，啱啱開左call支持你

今日救唔救到市 大dodo

你都未死 我點會有事

好鬼衰。封左人地後門。日後人地點兜呢

兜嘜鬼吖，條橋穿撚咗啦

仲有玩牛熊？

繼續細價股加牛熊

麵哥，好勁，即抽即獎，已經有幾格可以食

居然唔信我